請緊記我們不要階段性勝利

依家出面話正式撤回嘅風聲傳得好勁
如果真係撤回左....我希望大家唔好太沉醉係階段性勝利....條路仲好長
五大訴求缺一不可

堅持落去先對得住離開咗我哋嘅人

光復香港

班狗打完人唔使理？一定唔可以接受!

班狗打完人講撤回就算，老閪都要堅持到底